生仔前唔該諗清楚

你有無諗過佢將來想唔想做你個仔?
將心彼己
如果你本身已經係毒撚基因唔好
隨非你咁有本事搵條靚女溝返靚D基因
否則你真係害撚死佢

仲有你有無錢幫佢比首期結婚?如果無唔該真係咪撚生

毒撚基因錯了嗎

係
要努力搵錢
聚條靚女再溝返靚d基因

高大靚仔但無錢又算唔算毒撚基因

唔算

生得靚—>基因靚

廢話

乜簡單一個疑問都有廢話唔廢話之分
再講，如果我係反問緊你，即係我嘅意思係「生得靚—X—>基因靚」，咁你話呢個係廢話，係咩原因 係講緊人人都知道呢個係啱

無時間同你辯論on9野

你鳩噏就真理,畀人串就無時間討論

毒撚沒有錯
毒撚有的是原罪